火車頭：掛著個口罩係下巴一邊行一邊食煙，仲唔型到溝死女？

屌，個啲人多數係40-60歲社會低下階層，住公屋，一邊行路一邊食煙，食到個樣好似全世界欠佢咁，仲要掛著個口罩係下巴，真係低賤到
好彩佢地可能連BNO都冇申請過，再加上無錢，如果唔係就將啲垃圾行為舉止傳出去

(經典新聞) 1996年3月30日 - 4名申請歸化英藉人士在灣仔運動場排隊期間集體毆打事件全紀錄